10月10日屯門中山公園紀念中華民國108周年 早上10:30升旗禮

早上10:30升旗禮
請各手足踴躍參加

10月10 十十 雙十 公開祝賀盟幫中華民國建國